有無人覺得大圍去九龍塘個站慢左好多？

唔知係我錯覺定點
平時去到用個個時間已到旺角東
家下九龍塘都未到
搞到我以為自己miss左個站

你入左平行時空

唔覺咩？以前真心好快
關唔關沙中線事

我有半年無搭過

大圍去九龍塘其實唔快，中間隔咗個獅子山

你自己計下，通常都係~5分鐘左右